［遺失耳機］ITFIT無線耳機

2021/02/26
我係10pm港島小巴執到
如果係你跌咗嘅就留低tg俾我搵你啦

1) 小巴咩路線？
2) 你坐咩位置？

答啱就俾返你啦

跟機垃圾

幫推